剩返3日 最要做係集氣引爆星期1罷工

抗爭要有進程

和平做左
激進做左
依家爭全民罷學罷工罷市
但好似未有廣泛討論 社會仲未有3罷氣氛

星期1好快就到
係時間集思廣益下

3罷係全主流支持, 不而太激